深圳公安演練 逾千警力防暴槍驅散穿黑衣戴頭盔示威者

好撚京

快啲黎，打大陸喱唔洗留手